\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО 8}{Серия Ш-02}{21.09.2016}

\large

\setcounter{notask}{5}

\libproblem{region}{2016-08-1}
\libproblem{other}{shapiro-bodik-1-p11-2}

\task{ По прямой на наблюдателя со скоростью $v$ движется источник
  сигналов. Скорость сигналов $w > v$. Источник испускает сигналы
  через промежутки времени $t_0$. Нарисуйте графики $s(t)$ для
  источника и сигналов. Что можно сказать о промежутках времени,
  разделяющих приходы сигналов к наблюдателю? }

\libproblem{rayon}{2004-08-4}


\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
